Hij was de enige persoon ter wereld die dat op dat moment kon zijn vergeven dat ze niet Willoughby zijn; de enige die had kunnen winnen glimlach van haar; maar zij verspreidde haar tranen om op HEM te glimlachen, en in haar het geluk van zuster vergat voor een tijd haar eigen teleurstelling.
